財經 20201229 星期二 蘋果日報

財經 20201229 星期二 蘋果日報

中共整治 螞蟻最壞情況恐一拆四
阿里插8% 基金狂掟貨

吳光正女婿 破頂價沽白加道51號
傳柬埔寨富商7,800萬接貨

王賢訊夫婦被指走數550萬 美公司報警

財經專題：美法案針對中資 港交所受惠
逾十隻中概股 明年來港上市

王維基：台歐設港視研發中心

===========

18小時前
中共整治 螞蟻最壞情況恐一拆四 阿里插8% 基金狂掟貨

■泡泡瑪特突被官媒批評，指其「盲盒熱」帶來上癮和賭博心理。
18小時前
官媒炮轟 現政策風險 泡泡瑪特急挫10%

■人行昨指銀行存在藉同業通道規避監管行為，同業套利不利於系統性風險防範。
18小時前
內地嚴管銀行藉第三方吸存

■醫藥股靠穩，藥明生物（圖）昨彈5.4%。
18小時前
內地醫保談判 藥物降價51%

■在救市氣氛帶動下，美股三大指數早段曾創新高。
18小時前
特朗普簽救市方案 美股造好

■白加道51號Epworth Lodge低層2室，市傳獲柬埔寨富商陳彥略以7,800萬元購入。
資料圖片
18小時前
吳光正女婿 破頂價沽白加道51號 傳柬埔寨富商7,800萬接貨

■華懋豪宅琨崙錄撻定，兩個洋房買家損失定金料近290萬元。
18小時前
琨崙兩洋房撻定輸近290萬

■大埔鹿茵山莊有「九七蟹貨」仍未脫苦海。資料圖片
18小時前
鹿茵山莊「九七蟹貨」仍錄蝕讓

■新蒲崗六合工業大廈低層A室，面積9,297方呎，新近連一個車位以5,200萬元成交。
18小時前
百份百餐廳老闆5,200萬購工廈

■杜汶澤（右）與妻子田蕊妮近日租住上水天巒一幢洋房。
資料圖片
18小時前
杜汶澤賣樓後 4.6萬租天巒

18小時前
王賢訊夫婦被指走數550萬 美公司報警

■中概股回流的熱潮，料會帶動其他新股加快步伐上市。
18小時前
財經專題：美法案針對中資 港交所受惠 逾十隻中概股 明年來港上市

■多隻新股擬月內招股，趕上尾班車。資料圖片
18小時前
CGII暗盤升22% 匯森家居破底

■王維基預告明年將於台灣及歐洲設立研發中心，聘請共約500人。
18小時前
王維基：台歐設港視研發中心

■港交所表示已全面檢討死機原由，並向證監會提交了事故報告。資料圖片
18小時前
港交所已交去年死機報告

■小米11最平售價3,999元人幣，配備高通旗艦晶片。互聯網
18小時前
小米發佈新手機 ADR報捷

■長和主席李澤鉅。資料圖片
18小時前
長和、Ooredoo擬併印尼業務

■中國海洋石油集團斥近18.6億增持中海油。資料圖片
18小時前
中海油獲控股股東增持

■11月本港整體商品出口貨值為3,796億元。資料圖片
18小時前
港上月出口貨值增6%

■淘寶天貓明年起列澳門作「國內包郵地區」。資料圖片
18小時前
天貓包郵納澳門 未提香港

■一場疫情將所有事情反轉，聯儲局不但無法縮表，更要無限QE救市。資料圖片
18小時前
【大棋局】2020大開眼界 - Mr. Tregunter

■中遠海能目標價5.21元，潛在升幅67％。資料圖片
18小時前
【何車500】中遠海能料多賺八倍 - 何車

■中國財政部早前發行60億美元國債，備受市場追捧。資料圖片
18小時前
【首源投資】中國債券備受追捧 - 譚家駿

■投資者應等阿里股價於200元以下才考慮吸納為佳。資料圖片
18小時前
【聶股淘金】阿里跌至何處才喘定 - 聶振邦

■官媒教人不要沉迷已經不是第一次，最新就有盲盒。資料圖片
18小時前
【Can Bank】使人沉迷惹的禍 - 散子

■海爾智家可視作半隻新股，圖表上已進入無蟹貨區。資料圖片
18小時前
【魚樂無窮】北水內需新寵兒 - 唐牛

■屯赤隧道開通，從此屯門往機場由以前半小時減至10分鐘。資料圖片
18小時前
【蔣握築迹】屯赤隧道振興元朗 - 蔣匡文

■2020年很難過，但2021年絕對會比今年更加難過，如果今天都捱不過去，你如何等到明天。
18小時前
【摸魚手札】在艱彌厲 - 渾水

■內地上市公司游族網絡董事長林奇逝世。互聯網
18小時前
【操盤手札記】恐怖的網遊世界 - 割柑人

■口罩由原先一盒難求的防疫必備品，變成遍地開花，款式應有盡有的個人配飾。
18小時前
【佬訊專欄】一年生活潮流回顧 - 佬訊

===========

最Hit

2小時前
拯救主教山｜踢爆官員講大話 建築學生兩年前獲水務署提供圖則 發現羅馬式拱門

23分鐘前
add名人時尚丨法國時裝大師Pierre Cardin逝世 終年98歲

美團取消支付寶選項，涉違反壟斷法。
39分鐘前
收割巨企｜港上市美團取消支付寶 涉違反壟斷法北京立案

歐嘉慧當年是已故富商霍英東的紅顏知己。
1小時前
已故富商霍英東傳當年力追歐嘉慧 半山名牌豪宅以紅顏知己命名

2小時前
薛家燕為歐嘉慧離世難過 讚好友當年打扮前衛兼是游泳健將

黎智英辭任壹傳媒主席兼執行董事。
1小時前
黎智英辭任壹傳媒主席兼執董 葉一堅獲委任主席

1小時前
黎智英獲准保釋 官指涉案言論似評論非請求 信納保釋期間不會危害國家安全

網上圖片
1小時前
Cloud青梅竹馬靚仔男友曝光 輸《造星III》贏人氣酬勞加至5位數

===========